［灣仔]九巴不合作運動？

架603A打鈄停低，唔知乜事

塞到去馬會

巴打講多d
咁古怪

一定係掟彎死火啦

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！